勇武派發夢時唔好挑釁犬隻喇

相信21/6大家都好大機會夢中野餐。

係呢到講幾句，希望前線勇武派可以諗多啲啦。

首先，就係唔好再向狗隻扔磚扔矛，呢個亦係佢地使用過份武力既首因。只要義士都唔好用呢類咁高殺傷力既武器，佢地都無藉口可以用咁既武力對市民，等佢地連手都無得出。

之後，就係確立“衝”既目標，可能到時夢中要包圍建築物，都可能要忍唔住入去嘆冷氣，但都要諗下係咪真係要嘆冷氣或者嘆黎做咩。若然真係要嘆，外有守門犬點算呢？最好就緊係用手撥開佢地或者搵第二條路，唔好用咩暴力，咁多人一齊繞過佢地（上路/側路），佢地都唔知捉得邊個。

最後，盡量避免收咗錢既滋事份子，引犬隻咬人個啲。真係見到佢地意圖挑釁既話，就一齊出手制止佢地啦。始終目標係建築物，唔係看門犬。

唔係想分化定啲咩，只係唔想有人命傷亡。

唔好掉磚唔好亂衝，唔好受挑釁就上火，
警察同林鄭都等緊機會入大家，一陣佢話今次警察唔使用過份武力就輪到你哋暴力。唔單至有更大口實令到義士們入暴動罪。而且因為今次和理非得到外國支持，贏左光環。

我同意腦燒講其中一個point就係，如果行動升級左，警方一定會贏又可以名正言順用法律去告你地。藍絲又有機會入大家。

我諗和平集會先係上策。想衝朋友都要想清楚，衝得要有價值。

一變暴力，西方社會就好難再支持大家。
警方係花糟搵到件磚都要fb開post講，證明佢哋好想好想搵機會反咬大家。

希望大家理智行動，唔好亂衝送子彈俾人。萬事小心，記得係和平集會。

樓主你真係無改錯名

和理非得到外國支持

和理非加油

勇武唔玩啦

有咩諗法，不妨分享吖

咁你地慢慢靜坐同佔領

用手撥開

人多無問題呀嘛🤨

加油

根本武力升唔到級, 6.12嗰次戰術上冇贏到, 衝之後差佬動武, 但又上曬頭用過度暴力先拎返民意分, 但o依啲機會唔係有咁多, 佢地都識再整戰略, 好可能唔掟嘢唔衝就最多叫你走, 但一勇武就打到你仆街

好撚低智, 除咗遊行之外, 淨係可以勇武衝 希望話衝嗰啲唔係鍵戰啦

不如唱安眠曲唱到佢地訓著覺咪可以無傷入建築物囉

無錯，就係咁囉🙄

事到如今, 明就明, 唔明就唔明

雖然體會到點解有人會想衝

你嘅標題同內文完全唔match喎
內文話收左錢嘅滋事份子挑釁啲狗
標題寫勇武派唔好挑釁啲狗
你係真係無心分化先好
睇到真係有啲躁

坦白講，好難分純勇武定係滋事份子呀
先叫勇武唔好亂黎

當你出手撥開啲狗就已經可以拉鳩你啦

而家啲狗比人查緊，睇下佢地仲敢唔敢殺人咁扑

宜家有料你挫警察都挫唔到
如果繼續搞 又攞和理非黎食彈
不如爭取左徹查612先
爭取唔到，咁香港冇救啦 gogogo

咁你見到挑釁嘅就當哂勇武
你覺得勇武睇到有咩感想
俾啲信任得唔得
坦白講 見到真係有啲心寒
好似一但做左啲乜或者一俾人老屈做左啲乜 就會俾你地割蓆做滋事份子

你誤會咗，本來就無話要割蓆
而係勇武既最好同時注意身邊打算搞事既人，唔好比佢地出手

算啦
其實純粹係標題好引人誤會
但你都改唔到

對唔住，令大家誤會🙏